唔好再講武漢呀吊你地

五大訴求有一項成功咩？中國日撚日都有示威架啦，你地又有幾多時間個個地方都聲援呀同埋比錢上去個D係唔係on9?唔記得四川大地震既捐款有無比到中國平民呀？為反送中已死既人呢？唔記得佢地講咩呀？我吊你地老母呀！

我吊你地呀，香港有真正民主先好去幫人啦，人地依家要你幫咩？自作多情！7月7號你地班撚樣記得出黎呀